而家連其他公務員都變埋質

唔好再講咩成個政府得黑警係咁
今日中西區議會睇得出
而家其他政府部門既公務員都做埋幫兇
唔好再講咩前線好多黃
我屌你老母

中美和好未？

公務員
香港人屌你老母

拉晒啦

講前線黃難聽過有險可守

民政專員鬼係前線

公務員都係仆街嚟

咁國泰、匯豐搞手足嗰班夠唔係前線啦

底褲係黃

低層手足真係黃
高層先藍

屌你班仆街之前扮黃匿撚埋
而家公務員要歸邊啦，仲有無位閃呀你地？

嗰班好明顯係高層嚟

高層有好多已經係中年/老年

要保住份工

抗爭 不了

滙豐、中銀、渣打、中資銀行前線員工表示認同

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

民政專員已經係d1 or d2

搵得佢個個錢
變撚曬藍嫁啦 ....

鐵飯碗呀人地
咪撚話我話，
只要上頭要佢地做
佢地同黑警係唔會有分別

唔係想幫任何一邊講說話，但suppose公務員係要政治中立 (起碼工作身份上)
所以大家都會嬲光頭劉係度屌柒婆但無任何後果
將呢條線擺返係自己人呢邊，佢地都係維持中立，做返工具人既角色
係我地既視角黎睇當然係無幫忙
但我又唔覺有咩咁值得嬲

滙豐搞星火都係高層決定架咋
大家唔好裝修搞著滙豐前線黃絲啦

笑撚咗
而家就係愈黎愈多人唔中立
如果你覺得其他公務員見到咁樣唔出聲係無問題既
咁你咪屌哂三萬黑警啦
好多坐office既都中立架屌你

tvb前線都係黃

只覺得大家既要求等於叫醫生唔好醫狗全家，教師拒教狗仔，消防唔救狗屋
如果覺得咁無問題，咁我無野好講

睇埋新公務人員工會點再講啦，熱普城上身咩你

咁你咪搞政府囉，個個星期搞緊架啦，reply成碌柒咁

公務員有老屎忽 但都有黃

正如你消防都有好多藍高層

唔需要搞到香港道德淪喪咁

中共最想你咁

哦
咁下次坐office 黑警咁樣同你講
你咪撚屌啦

就算唔係黃都要講到大部份係黃啦。

邊有話自己果便人少咁笨柒架。

睇樓豬條仆街好多分化post,想挑起矛盾，拉

根本成個政府都一條船打壓民主自由

中立比藍屍更仆街

做得民政專員都係AO grade, 姐係同DQ gphone 既選舉主任同一個職系，你覺得佢地唔會奶共咩

任何職業都有藍有黄，作為第一次開火，如果個職員係黄嘅我切柒都得

D1D2啦民政專員
樓主講到好似係普通黑警咁新入職咁

Agree

hi 賤種小子

公務員有1成黃、1成港豬、8成藍

Up乜撚野 講緊公務員又拉埋銀行嚟講
消防員比人拉左幾多個？公務員集會同公會有幾多人
死分化撚 出少啲五毛post啦

公務員前線梗係唔係深黃

唔記得左8月5號30萬人罷工係公務員帶頭搞？
想分化公務員？

拉

团結大多數，抗爭矛頭對準政府高層及克警。光復香港，時代革命。永遠抗爭。

專員AO黎 官黎架

講得好 身邊有人做公務員就一拳一個

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

超合作鳩做
最多咪唔升

維尼就黎都係黃

上得去點會唔藍，開分化Post都係藍嘅一種，希望樓主唔好再開。

岀灑名分化五毛
大把fd做緊 公務員後生既九成黃

係有，但唔好以偏概全

拉，樓主分化撚

嗰啲係高級公務員
唔好少少野又屈鳩晒全部公務員得唔得

咁你想點

拉，起完底
分化撚

大把啦屌 又要奶政府工

黃嘅都畀人炒晒喇

拉

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

請善用起底功能

收皮啦五毛

你咪撚戅鳩啦 回憶小子死五毛分化撚

上面班友傻撚左啊 屌你老母幾多公務員集會啊
你竟然跟條五毛割？ 傻撚左啊

樓主似高級五毛

利申: 清泉

唔認同樓主logic ，咁講既話姐係消防署長係藍咁咪全部消防係藍
但值得留意既係，港共只會愈黎愈打壓民主自由，遲啲會連其他唔關事既部門都拉埋落水，要佢地take side 係各個層面都令反政府既人無運行
而家都係講緊黑警、選舉主任、民政專員（入境同海關都間唔中有），遲啲所有部門都一齊違反政治中立一齊打壓香港人，到時所謂黃底既公務員一係照做一係唔做被人砌生豬肉革職
希望唔好成真

On9 呢班係撚前線
呢班老屎忽本來就係藍屍 你老屈人地黃變藍

樓主知名五毛，勿認真

D01 高層黎

不嬲五毛 出曬名

。

皮膚就好撚黃

正評嘅手足可唔可以思考多一兩秒先畀分?
民政專員還民政專員, 其他公務員還其他公務員
拉哩D無聊分化post

啱
你咪撚戅鳩啦 回憶小子死五毛分化撚

上面班友傻撚左啊 屌你老母幾多公務員集會啊
你竟然跟條五毛割？ 傻撚左啊

唔係呀 我仲係日日全黑返工

因為搞到佢地成年既back pay 仲未出
公務員咪跪低

on9 低層啲aco 咪又係藍到仆街
年齡係最有效indicator ，就退休果啲收成期垃圾藍到仆街

只要做錯一樣野五毛就有位入
試造句
而家連__________都變埋質
___________得前線係黃

高層一定藍，黃都係低層比人打壓個班

大把3x歲EO1港豬到仆街

正皮嗰班一係冇能力獨立思考
一係五毛
冇其他

唔好係度極端化啦
比人拉左嘅公務員手足你唔講

咁唔該你代手足同滙豐道歉

攞個首長級同普通公務員比，你係咪on9
後生十個九個黃，前線都大把

既然係咁,不如公務員手足都做盡D/核突D,博上新聞啦
唔好再温水煮蛙，攬炒

美中和好未

美中和好，大清算未

割撚晒佢囉

根本有好多都係藍，特別係高層，既得利益者呀嘛
係後生果一批先至多數係黃

公務員 =

睇下正評數都知連登仔幾易分化

幫兇又唔比割 唔撚知乜人可以割

中

影撚住一定要做野保住份工，冇辦法

仲話政治中立

冇所謂啦，佢地選咗共產黨個條隊必然會咁做，佢地應該求神拜佛中共唔好俾美國打殘否則香港人一有咗雙普選一定揸正嚟做逐個清算。

樓主咁樣一刀切，都係想公務員全體割𥱊啫！

明晒！

民政專員啫係ao嚟㗎

民政專員咪即係選舉主任既本身個職位囉
即係DQ主任 出手DQ 梁天琦 周庭 黃之鋒果D囉

做得首長級，點可能係黃?

咪比我估中
平時大大聲串鳩港鐵前線條底褲係黃嗰班就係呢堆政府鐵飯碗偽黃

為份工丫麻

分撚夠化未
無一種職業係一定全藍或者全黃

其實都有幾十個公務員因爲場運動俾狗拉左，罷工，集會都出埋來，樓主咁講會唔會覺得對依班公務員唔住呢？

定你想佢地用公職身分做埋犯法野？全部俾人拉哂，換返班深藍既入去？

根本政務官同高級公務員依家全部要上嗰啲中國國情班,
上大陸幾日洗你腦至落返嚟, 你有變黃嘅味道你就等死

公務員開工期間就肯定全藍，收工集會打下卡變黃就多

民政專員=高級政務主任 SAO

DO呢D全部都JP呀咩大紫驚呀
分曬餅仔, 全部都係賤種

香港最垃圾就係公務員！

一定有藍亦一定有黃
唔會有一個界別全藍/全黃
簡單黎講有黃嘅手足無任歡迎
但係千奇唔好因爲一個人嘅界別就假定佢黃以相信佢

又有分化撚

只係藍嘅仲多，黃嘅無變

（新方向）文宣用作包裝銷售

所有政府部門都係under黑警

底褲就黃

民政專員D2黎姐
以AO黎講可能40歲都冇，即係可能係80後
係就係首長級，但都證明所謂後生既公務員其實都係藍到黑

咁都算係高層呀嘛

好似AO?
政治主任

btw，睇返政府個網，人哋17萬一個月，都算係高層呀

你又唔好一嘢講哂
消防都係公務員喎
新公務員工會都有出聲架
無錯 係好多公務員為左份工唔夠膽行出嚟
但佢哋都用嘅佢哋嘅方法 甚至職能做梗嘢 係我哋唔知者

D2級係高層
不過其他職系起碼50幾歲先做到（仲要10個職系9個冇D2位）
AO就好後生已經得，人地講緊仲有D3、D4、D6、D8慢慢升
已經唔係高唔高層既問題
而係就算大家以為好後生通常都黃，事實上並唔係咁

一竹篙打一船人
唔好分化公務員黃絲好冇
就算有藍絲可以否定前線有黃絲？

似係
樓主分化撚

政府前線都黃

屌你 咩行業都有藍有黃㗎啦
係咪又割我地呀

公墓員前線好多黃

唔出刀, 就係咁

高層大部份都藍
中低層就好撚多黃

利申:低層

push

真係好撚垃圾

想一刀切呀 ?
拎十皮1個月嘅高層有乜可能唔藍

我都好奇 明明幾個月前 回憶小子都係過街老鼠黎

民政都係收到上面Order先咁做，最藍既係DO Or以上既狗，其他兵仔都係聽命行事既狗仔而已。
好多後生EO係黃就真的

因為特首落左order要公務員要支持警察止暴制亂

其實得年青果一班叫多d 黃
但果班都係細粒話唔到事

民政專員係政務官 高級公務員黎 政府嘅決策階層 佢地唔奶就出奇

一面時代革命 一面做朝廷鷹犬

有幾多公狗集會呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不嬲都係既啦
體制裡面無好人

個個都驚無左份工

專員都叫走 唔走坐係到把撚呀
唔想撈都唔係咁啦

打份政府工 點會敢反政府轉頭 唔驚冇左隻鐵飯碗咩 人就係咁現實

連登著名五毛回憶小子

講真，佢地默默做野好過高調出聲，做得公務員已經係人生贏家
況且佢地唔洗養家都要養自己，關鍵時候要歸邊，你估下佢地會唔會唔要個飯碗？

就係香港社會既貧富差距太大，cost of living又太高先搞到全民考公務員，入唔到都要做跟政府/公營payscale既工
人工離哂地又鐵飯碗，呢個世界仲有邊度有咁筍既工？

哦

Push